hi 淡友 (900)

Merry Christmas & Happy New Year
願大家健康快樂

咁就放完假 繼續溫書

睇緊圖 training

2877點睇都唔應該孖wo

我啱啱先開始個假期

孖冇問題既, 但唔知幾時郁

孖唔孖值得商確 但我睇會升

may not apply on 2877

成日話太多人
跟住去其他post 宣傳係咩玩法

好耐無見d 人出黎反正股驚西

d 垃圾呢??

唔抵得呀
未到化境就係咁樣呀
對唔住囉

你有呢個能力你見到人哋戇鳩鳩你都會咁樣

唔睇清玩法，罰你再睇
我自罰收聲

神父的詛咒

希望我有機會體驗下

錯

睇你乜位買乜位孖，教咗你，超極端都有

呢隻股我係睇突破唔係撈底所以唔係五斗流揀股
用本金少注買 錢事少 輸贏事大

總之，我話買牛熊時個市差不多100000％第2日郁我個方向
你睇我之前賣1398 等，第2日已經冇力，衰在反手，遠熊買唔到

伸手？

小回la,我之前買熊失敗

聽日仲買到

(雖然我留佐張 call 做對沖)

小心啦，小回局開始，1830又夾大3角，決戰明天，有2手不怕

不問價all in282熊

做乜share

agger 最後煙花已放
下年恆指見1字頭

你銀建做？

有本書， 未點睇過， 鬼佬出的， 之前新華書城買嘅
教人用2 3 條練棍度畫3角長方等預測方向

之後07 08 年 好似係 輸咗我50％錢我竟然dum咗（我極少咁未睇就dum...
嗰陣覺得冇乜用雖然都係冇乜用

好閃

不可不會不要

最近睇平板睇太耐眼已經痛

諗深一層 香港基本面根本就唔好
內地經濟又放緩
而貿易戰隱憂又未消除
根本依家28000 係過份樂觀左

當然你炒波段咁勁升幾多跌幾多可以唔駛理
但長揸既人就要小心

圖是1切

太陽

壞習慣
有時就係咁, 做乜都會想全力以赴

生命...
大概就係讓生命的某幾刻閃爍過

破就英雄，破不了3.08之後就終極

朋友
你開始變
小心啲

超大3角就6個星期大約
3.5至2.9

對所以改名，提自己收聲

短有短計，短得1 2 日
長有6星期

我淨係睇到呢個

好過我, 我好多基本知識都係唔識 / 唔熟

嗯, 有時會太急進

不過大師我都係熊佐 3690

我冇話中長線丿我都有機會等700 回十幾之後又入1000股
不嬲都話未見頂，但要回氣
Eay1 11月尾已話 28200 大約就盡
仲有3日。。。

打左針
有body check 安全過D ON9 偷食HK BOY

屌左三年系都未出過事

相較於其他的牌，月亮整體呈現的圖面經常令人感到詭異。近景是一隻龍蝦爬出池塘的景象，龍蝦象徵比恐懼和獸性更深的情緒，偉特說牠總是爬到一半又縮回去。中景處有頻頻吠叫的一隻狗和一匹狼，分位於左右兩邊，分別象徵人類內心中已馴化和未馴化的獸性。中間有一條通往兩塔之間，延伸向遠處山脈的小徑上，這條小徑是通往未知的出口，只有微弱的月光映照著。一輪月亮高掛空中，總共有三個層次，最右邊的是新月，最左邊的是滿月，而中間的女人臉孔則是偉特所謂的「慈悲面」，從新月漸漸延伸向滿月，越來越大。月亮的外圍則有十六道大光芒，和十六道小光芒，其下有十五滴象徵思想之露珠。

牌義推演：

月亮牌與占星學的雙魚座對應，與通靈、神秘與感受性相關，也對應希臘神話中的月亮女神阿提蜜絲（Artemis）。月亮編號18，是更高一層的8號力量牌，在此可以與17號星星牌(1+7=8)做個比較。月亮和星星兩張牌都隱含數字8，然而，這兩張牌用不同的方式來表現力量的含意。在星星牌中，獅子的獸性蕩然無存；月亮則將那頭獅子帶入最荒涼的曠野，讓牠恢復原有的獸性，面對最原始的恐懼。在數字學中，18也隱含9（1+8=9），因此月亮牌也與9號隱士牌有所關聯。如果說隱士登上高峰以追尋最高的意識，月亮就是進入人心的最深處探索，而其中往往藏有很多令人意想不到的事物，有些甚至不怎麼令人愉悅。

月亮在現代社會中，令人聯想到浪漫的夜晚，但這並不適用於塔羅牌裡的月亮。相對於太陽給人光明積極的感受，月亮帶給人們的感覺則微妙並且怪異許多。雖然月亮映照的是太陽的光亮，但卻變得微弱而隱晦。在英文中，lunacy字義是精神錯亂或瘋癲，這字根正是來自拉丁文的月亮luna，何以月亮予人如此印象？我們可以想像狼人對著滿月呼嚎的毛骨悚然畫面。在滿月時，犯罪率和自殺率高漲，精神病也更趨嚴重，已是經過統計的事實。在夜晚月亮出現時，也常是最讓人感到害怕的時候。

人類最深的恐懼往往來自未知。在圖面中，僅有月亮微弱的光亮映照著路面，而路的終點則是未知，即使它通往的是出口，也少有人敢在夜晚前行，因為我們看不見前方是什麼。守在路中的狗與狼也感受到恐懼，對著月亮吠叫，牠們代表人類內心的獸性，其中多半是非理性的情緒。而在池水中若隱若現的龍蝦也顯示出，最讓人感到恐懼的時刻，是在面對未知時，而非敵人已經出現之後。就像我們在觀看恐怖片時，鬼怪尚未出現，反而是讓人感到精神最緊繃的時刻。

在占卜時，月亮出現，經常表示當事人感到不安、迷惑與恐懼，可能是面對未來的迷惘，或是面對陌生情況的不安。有時候代表隱藏的秘密、危險或敵人，發生誤會與欺詐，甚至出現莫名其妙的謠言中傷。在感情上，通常代表當事人對感情懷有恐懼，沒有信心，不安而情緒化。面對這些情況時，人的本能為了求生存，常常作出不理智的舉動。此時，必須明白，在月亮之後，19號的太陽牌即將升起。唯有清楚太陽才是我們最終目標的人，才能夠通過月亮的考驗。就像奇幻小說《魔戒》的探險隊出發時，必須經過猶如月亮牌所代表的漫長驚險旅程，劇中人只有抱持擁抱太陽的信念，才能撐到最後，達到月亮最終的目標──再度回到光明中。而月亮雖隱含9號隱士牌，但隱士在此並不出現引領我們，因為潛意識深處的恐懼，終究必須由我們自己來面對。

大淡友

你失蹤左好多日

幸福誓約
為何無勇氣承受

問誰可保證你可靠
諾言是否終生有效

岩岩返黎

一起做淡友

鳩仔做左幾多次野

來吧。開跑了

佢嘅睇法又非冇道理
但佢忽略一樣(好似係)
19年 16至18年 長上升都有共通點
大家找原因（我的論點，因此我斷定會回氣， 1398 700 883（加注）會再買
但示回不買

我都怕佢講嘅型，估不到都，可以不大回氣，只用呆到小鄧斜再上，最長係2年
但肯定不會今次

未有時間睇
岩岩返未得閒睇

有樣嘢，當0.xx 過某1點後，個number 會由 0.001 0.002 0.003後蠻 0.005
知嗰 0.xx 的x係乜？？

有啦，都話，用乜圖睇用乜牛熊買，我都話1398 700 883會再買
我幾時變淡友

4星期後先可安定put...

咁就休息下

你啲媽全勝，正股0輸叫追反。。。。少少

3690 好似1093 型，上嗰陣都係，自己睇

媽啲錢係媽

一句講晒，xx之後上／下到你唔信

首期

下年就和到，勿亂來就得

又係收拾心情番工嘅時候

但3690同hsi冇乜關係

戒賭熱線 RIP

上淡友區上到咁認真

呢到個個無事兒之流 仲講到有野學

笑撚死

伯母就係無事兒

仲未追擊完

岩聽咪聽下
想交流咪交流下
冇咩所謂

點解我得見到d

你嘅戰 。。。🤐🤐🤐🤐🤐算

已改名

I have told you

我無

我欣賞的依然係「牛軍已掠地」
不過唔知牛兄做咩收佐山

動物界專家傳說
聽日點玩 牛/熊/雞

淡友個個都有錢人

白手起家個本金係

講呀

冇，自己睇，講臭
呢度冇人贏錢冇人做daytrade王
冇人期拳王
冇人贏幾千點牛熊
冇人贏1xx%

百發百中喎 睇過

點解有雞

收市入唔到熊唔知開市會唔會

雞係得call哩個選擇

我唔叫架

有信心聽日暴跌

輕鬆吓嘛
見你忍咁耐

有個預感好快又換一批人
希望我同你都仲喺度吹下水
大忍忍於市

玩左港女幾年都仲生存緊

22000見

其實無乜輸贏，不過輸左時間

牛gel

可以點樣先打完一隻又一隻… 真．亂嚟？
Anyway 加油 記得要冷靜 共勉之

淡友Post 踏入900
留個名先

「人生總和唔係只應該只有錢同工作」
表示認同及欣賞

正唔正 你輸左個二十個

咁你係人地個袋賺佐幾千蚊又正唔正
你都好似有買 6189

有錢收WO 緊係正LA
唔講都唔知有隻可以幾千蚊賺

無可能，呀爺今日都升

我做唔到不停攻擊人傷口既行為

平時我都好有口德
有幾何攻擊人姐

我今年都輸接近40
共勉之
Btw 政府工出名高人工
Officer做幾年一升職好快高過私人工

言之有理
惟現實從來殘酷
若因此原因本死一博
恐怕死十次都...

多謝你地，我見到極點，我會好少出聲
我嘅循環出現了

多謝關心
說實話 都正㗎 買到醒覺
計返贏過嘅 我輸7萬啫

巴打重牛？唔緊要啦今次唔得下次贏返～

咁我份工比較失敗
不過如果幫到社會, 都算珍貴既

但佢收樓贏返10倍

祝你愈輸愈多
呢個只係一個開始

不如貼 link
我驚有人我係街睇比人望到以為我係變態

人不知而不慍
或者我真係唔小心得罪咗佢

重牛聽朝點部署

早幾日執翻條命又亂來了?
(你好似 40萬牛過?)

感覺你好似唔太開心咁
Anyway 仲要跟你學習唔好深潛

召喚一姐

Call uber go IFC

點都好啦 多謝你啦
難得地受到你嘅祝福

屌 今日打機輸左一日

睇你輸錢我就最開心

咁咪出翻去
笑下有乜所謂

上黎吹下水 唔一定要自爆既

估唔到偶然一次嘅輸錢 令你咁開心
祝你早日搵到更令你開心但又有意義嘅事

我都係

你一直輸我一直開心
多謝你呀

聽日會升到28300??

未夠鐘訓覺

3幻點

傻啦 客咩氣呢
雖然都想你開心 但可惜我冇咁嘅能力

你有我祝福輸錢就好易

LOL課左1K 抽左一堆三星戰棋英

輸錢記得話我知

上到白金好卡
d人勁左好多

跟跟跟

竟然有如此神力
咁我就拭目以待了

打極都係金III~IV懷疑人生

輸錢話我知記住

Agger

大師, 說好的長綫投資賺女人錢呢
我放棄佐入牛訓身支持你

嘩 屌

嗯 好的 如果有機會嘅話
雖然我未識到啲咩 未敢亂買其他
但近幾日都有玩下小注牛熊

岩岩又中 精神
紅星有3隻 3星

宜家唔識睇, 加油

痴線

輸死你輸死你

屎詩中左三隻三星
屎FK 行課金抽左一晚

牛過左既巴打聽日又收錢

樓上有巴打話要call車去IFC喎

帛金定陰師紙

好耐冇課過金比間垃圾公司
而家擺到明水尾㩒住黎搶

有無重熊巴打

點解覺得聽日會跌點睇都係夾埋聽日先算

小小錢
中意咪買囉

識玩

宜家睇

伊個要召喚師傅

941唔洗睇 一定去硬70$

帶埋隻728衝唔該

每個人要跟自己性格trade

我仲想解迷學嘢

係睇得準既唔洗點坐

睇adr就知無事

你真心勁

700同3690 我一次都無入過

2月先買再睇股
呢期好多野做

你見我呢期都係吹水多無咩點落場

玩得開心啲

我有錢既話真係會入 1注

番到來22000就正

因為愛

係時候要對美人止蝕離場

咁多牛

買返熊先

聽日上

買晒落去啦 好多牛 53%咋

你咁講佢又會入牛

大市點都係向上 正如某大師講 呢啲市 寧願逢低吸 都唔好沽。

聽日有機高開50-100左右

我阿爸阿媽贏

好勁

2月轉工加5K人工
努力番工對沖

聽日應該爆升500點, 牛gel

驚西咩

無事兒話今年下半年實爆架

你唔洗返工啦

睇黎聽日要收上28000了

供樓供30年

@數字巴
我聽日老細唔係到 有冇興趣一齊Live即市

又升咩鳩

我用你 try, 試下偷時間

又係280打番落去
280真係大阻力

ig唔計

扮啫，2萬七咪又係扮扮下一野破

我放假我要觀戰

企穩8日再爆上 代表啲咩

假穿然後就暴跌

股市無壞消息就係好消息啦

無事兒絕技

數格仔

我果幾張細期-1

ADR : 28019

回番好多 熊熊軍有救

IG 27960 WTF
攬住跳

不過美股成交都係細咗啲
我諗都尾水近

fund佬放緊假

Trump仔冇放

訓了, 大家明天都要加油

無咩倉
明天又可以訓死

智障
日日收ALL TIME HIGH
究竟short緊美股嘅人諗緊咩
根本就係一個沒完沒了嘅惡夢
唉 唔講住 準備搭地鐵去IFC

又要送熊軍上路喇

283熊如何步處

合埋眼祈禱

早晨

IFC熊巴

拎住埋熊證 去緊ifc

Cls 道指286

日升夜升
咪又係破唔到280

啱呀。。。熊佢

咁又唔洗咁進取

期結30號?

熊軍fatfat

今日升500 at least

跳樓了

一齊

係

道指286但金1510，可能期結完先跌下

牛軍又收錢

咩事又上 286

想訪問下熊軍咩心情

聖誕節開心

Ig升就打晒飛機咁 等睇倒跌

0915高開
0930已倒跌是常識

可唔可以低開比我走熊

ok 下年先

真心

一開市高開200
買番10 皮熊仔 應該賺硬

然後變IFC之牛

跟
晏畫一齊睇樓？

我約左經紀啦
九龍站等緊

熊軍喊緊

今次未必，上左咁多次要企穩，仲要星期一係期結

今日準備熊軍大gel
牛軍威埋今日就要食屎了

威埋星期一得唔得

OK 升期一

鳩sir 帶隊

找定熊仔先

又多佐咁多新動物軍

九點半中國DATA掃死你班廢牛

唔敢帶隊
但今日之後相信係熊軍天下
今日牛軍威埋先

賭係人既天性

開市280我沽佢老母賺硬

28000....zZ
你老母

正啊

準備重注熊

呢到有幾多個係燈

收到風：今日會係高位急插

終於唔係千跌

針

我最燈

不立危牆

9:30阿爺出數據跌落去殺牛

有無咁多熊軍 ...明知美帝日日破頂 企穩278咁多日仲夠膽熊

熊軍上路吧

披著熊皮的牛

可能因為企唔穩279?
BTW牛熊圖唔算多熊
啲熊棍都係500-800張期指
無過千張巨熊棍

跟住開市係咁跌，熊軍就會話港女已經無跟美市走好耐，班傻牛究竟訓左幾耐

其實期結通常係升定跌多?

又高開

逢高加沽

上個月頂住冇跌
第2日跌500
牛GEL

跟

慢牛磨撚死

180度直角爆上！！！！

又中

3幻

wa diu

三幻近了

招牌大棍回時間又到

衝呀 上四萬 牛咗等贏

熊軍頂住

拉完ma上黎再爆，橫行再上

地獄之棍

嘩 個數據假到

下下升小小就急回
牛左都贏唔得多
垃圾港女,屌

牛軍交場未？

可唔可以威番次整番棍真大升升番400點

劇本又黎？

熊得

升返

係有千升就好
我差一個千升就回本有突
不過下下升300都無已經收哂皮咁so9sad

大戶日日特價熊，發達就係咁依時

要轉手喇咩

其實仲追熊嘅人肯醒未

1手熊die 跳樓先

想極熊

冇位入

282 ready

重上3萬不是夢

28180平倉先執32K, 睇定啲先
唔想重蹈上星期覆轍,贏完筆大跟住磨下磨下輸番一半出去

有料

似殺282後回

佢早幾日不問價掃270牛

有

牛軍咁廢
282都打唔到
仲想283樓上先開始做淡

有無位入下

回咁少無位入返

同好？

幾時先285個垃圾市

大膽估計今日單邊市

Yes

無買貨

我買法唔會入

1手

你個嘢壞咗呀
邊可能升咁多

牛軍交場啦
淡勢已成

282沽 點輸？

真係咩

今日邊個汁咗我兩皮
還返畀我啊

[member你睇下道指[/member]

282似…

回都唔回下喎

咪有20點囉

恒指係咪中咗病毒，點會升咁多

年底前入番注

我到宜家都唔知佢點買

支持

沽美股禁大膽

仲上

差1點

282

上到28201就回返落去

真係單邊

仲要係磨既單邊 最悶就係呢d

現在全玩完了.jpg

6蚊會買
睇美女上到30000

67232極熊有無人夠膽入
我唔敢

今日單邊市，283收市

282嚇怕了我唔敢了

鳩蛇都唔敢仲有邊個敢

all in

有個文錦蛇既谷入面啲淡友收晒皮 爽到

掛左0.010

差廿幾點
不了

屌 岩岩入左

熊軍全滅

抵撚死

入好多？

貼出報望下

無死

唔通一次就…

3690玩完了，熊爆佢！

唔會跌返落去了 企穩左咁耐反手回血啦

我都覺月供7500等股joy

大師不嬲燈神黎

28230 -1
心中注

熊b巴唔駛返工啦

牛熊神又保你

係個group講 hi淡友

一買完就彈左0.014

船巴
返緊 好眼訓

當dh 已出都唔會回調

哇 金價升到

就黎新一年，新開始

我就係1670附近入左三皮左右
本身諗住仲有得跌慢慢入 點知就爆升

點落都唔會多
有排都唔落住
得返追同等揀

大家咁話 贏多啲

勁
但得一手

究竟升到幾時
唔通要上返三幻三

小弟我成個戶口得200蚊

係咪啊

唔入比較好
雖然我較早前入佐

我似厄人既咩

準備變0.1

唔似

準備0.1

飯後再睇先

入未？
我無膽

反彈先入

無膽過lunch

有我牛熊之神加持

屌

大師3883係咪唔可以追入了？

唔係個個都有架嗎，我就想入都入唔到

0.013賣左
食到餐m記

噤快就放姐係要彈啦

買個時就set左食m記加大

又係加持效果你睇，即升

個個都大户黎

我細戶得100蚊玩

我下個月用200蚊玩先

如果要博我會宜家極熊

自動止蝕

28228

午市裂口低開1000點

下星期試下用200蚊抄1000出黎先

好似買遠啲
5格止蝕好啲

細玩宜情純睇眼光

想買28228熊

純賭博

下午應該死

要落都打埋先落

大家都係當牛熊打機

比人食左3轉應該無力頂住

只可以買極牛熊，好似買大細仲好

一路都只玩近戰
之前破左戒日日買牛

買極牛熊贏錢好有成功感 買大細冇

買左牛既人有福了

無錯 用200挑戰極限

刺激感都唔同

282硬到西咁 牛他老母

@鉛氣 呂布響出面開左post招兵

下午3690落98

但200蚊，可入手嘅牛熊有限制
到時係無得揀，好似而家咁，想搵隻牛入下都無

屌 仲有一半未做

日日打機做少少咁就算

食回吐熊仔easy game

揾到禁多正股

到限期就會爆發小宇宙

而架三線股都爆 水尾不遠

今朝食到1格50手熊仔
死好彩走甩咗

之前收個班輸哂？

一線爆完到二線 三線爆埋就玩完

又羊錢

咩位？

賭仔專業

後面又有博回 豬返3格

屌 我唔想做賭仔
我想做羊仔

啲仆街極速掉貨中咗止蝕位
諗住手改蝕2格都嚟唔切

我之前玩到400手個時
我唔問價掉貨真係可以掃抵三格

想知咩事
集資做生意？

400手
無膽 無錢
真係好仆街 止完就上返格上去 屌佢

贏到開廠呀

你做乜又入熊

我地明明約好唔做傻淡

我28180平左牛後都開左熊
不過28220開
60點止蝕

禁誇張

呢個位我都唔敢開倉

買升就8成時間賺
買跌得2成時間膩

個市愈牛既時候我就唔會玩
愈淡既時候先敢玩

不過真係老老實實
如果期結收咁高，下個月大戶做好倉真係要三幻先有肉食囉

佢百手巴打黎d fd

入熊仔啪嗰位

回血呀

開市280個陣想沽 做野沽唔到 升到282 當賺左

仲要入咁多

嘩
到時等你帶隊

你睇你而架慘過做雞

佢成日少少地噤羊

下年齊齊做羊仔

算啦
我入親d位你地次次都係望住我玩

如果唔怕輸既 286我覺可以keep

嘩
點解唔止啊… 10格係max…
如果係profit 就另計啦

輸粒糖贏間廠

我本身都打算到左285先“考慮”熊一熊佢

屌 回得200蚊
你2手牛都夠過我
仆街 又諗起嗰100手…屌屌屌

屌
你身手咁快 真係好撚難跟

唉 正正經經
草住錢先 下鋪牛佢老母咪賺番哂

😎😎😎😎

二月22000

飯都未撚食

100手真係唔係講笑

金融中心比你想像中強
我只可以講

人類係一定會重複犯錯
而架d正股業績咁差都上到去
個市升緊乜無人知

跌就一定會係好急好大浪
買熊日日賺

屌牛老母
明明捉到位都走 屌屌屌

賭仔

無得搞 依家真係唯有等回
高追可能坐 但沽隨時死得更慘

唔係100手咩

你明明領悟到必勝法 但就係無耐心等

再捉佢老母

買牛日日賺

每次用賺番黎既錢分一半買番牛牛
個市就係咁易玩

屌
回血劍無咗

1000手

港女係臭雞
買牛日日賺
淡慘過做雞

每日循環十次
你就係股神

下午落返280 夾死追牛班冚家剷

你係唔係諗多左

咁咁想賭錢
成功打贏左賭性無入到

買升係最易
乖乖地買牛日日賺

最近好似唔見左d牛GEL就有人走左去做淡

打到咁都升 大戶真係最好快d去仆街死！！！！

終於知今日升乜

岩岩試左次28200係守緊 但又彈唔上 晏少少一隊落去就free fall

牛牛送左一股阿里健康比我，但好似賣唔到
有冇人知道點賣？

碎股交易？

牛牛牛Gel~～

熊熊哈～

下年先熊

期貨唔肯郁

咁你仲唔all in極熊，等幾時
今晚去睇樓

紙紮嗰隻

瘋牛症？

等你召集

鳩sir 幾時買熊仔

屌 死好命先捉到

屌 繼續吹

10000手

鳩蛇穿牛箭 千軍萬熊來相見

我又跟

鳩sir

會少上來，珍重

我都會少

跟咗

做股神係唔同d
幾時助養我

我有時覺得老母面係高水，故意出來濟世😂

佢啲7500未走都唔跌住

賭仔愈來愈準

唔係 係翻工忙

同埋我份人比較喜歡共幻難同相互進步，，錦上添花唔適合我性格

多謝豬持

屌 買牛熊又唔見中

步兵呢

新年快落

2877咁就2%

我睇要過完新年先落

Fatfat

今朝見到7.6以為眼花 即刻入左

天生騎兵

感謝

真心
唔係9吹

自爆

照殺 唔要公仔

花式自爆

今晚

忍緊手
就黎忍唔住

呢個post 啲人特別鐘意自爆

不過今朝搞完2877入唔切6060就開左車

大師都做緊我偶像
平時我會一早放左 而架坐耐左小小 賺多左小小

ok thanks

港女唔跟支那

忍多陣

唔係叫你回先走咩

石藥唔應該入
By 隨遇

隻極熊

6060又落返 應該下星期先買

我都係 千跌FF症

的確唔應該
所以無入到
等下次機會

咁撚SAD

$28.5 值得入 1 注
我都 missed
不過資金流唔夠，抽水可以，但今次寧願唔賺

我比人認出成人去叫雞啦
無神神淡友post出左名 屌

打機frd你好

笑死

1810 我都Missed
本身預 $10.5 入，不過錯過佐就算

個倉太多股開始 handle 唔到😂😂

所以我覺得要開過群
大家輪流報股😂

屌 唔撚係咁廢掛

2877 3.5%

準備freefall

1044 走啦
唔係話等到二月咩

沒屎巴 幾時出黎俾我撚

早走左

佢今朝話買入果陣 應該係沽黎

好多人推高隻28228
制唔過呀

頭先我上水有講下 不過無人理我
但我都係無膽玩

28190平左熊
執2格

睇嚟我嗰1手入得啱

比我祝福過係唔同d

屌 蝕咗 唔夠貪心

睇佢會殺
好撚狗既大戶
忍手中
假期前好彩入唔到熊

見你月尾都咁大膽話熊 我即刻唔敢牛過

係個底度磨

終於跌

今日熊過搏道指回調加期結會回調有無得諗

屌 真係好慘 太急喇你 dh 出咗等下嘛

有時黑起上黎係咁
望撚住個止蝕黎打
DH買,DL沽

上證

道指回調
你認真？

用期會唔會穩陣啲

屌 真係咁廢 好彩1格都食咗先啫 仆街仔嚟

你咁博幾層樓都唔夠啦

28175 質落去了

尻UP拋磚引玉討論下咋

大家覺得大戶想係邊期結
個人估280 or 282

呢d突然間咁大成交量代表乜？

大戶散貨

五斗巴係咪真係打算唔再上水

67232

轉個頭好快會上水

淆底唔玩佢

咁就2X左

其實大家可以考慮下用收市位做平倉位，即係唔理個市中間升跌，只要臨收市嘅位穿咗自己個平倉位就認輸離場。

嘩 你都入嚟

THIS IS WHO

ching好波，升左一倍

原因唔多講
唔中歡迎bin c

無所謂 跟鳩sir

屌 我開始信神

好似認錯人添

會輸
過往紀錄我連續輸過4000點
26000沽到3萬

不嬲有睇開，由當時大家信消息市，我同大家講技術指標之後比你哋屌，咪出少啲聲追post算。
利申牛過，11月個市真係太波幅，搞到輸咗成1200點。根本冇趨勢可以食。
12月呢個市好玩好多，依家食返成千點。個人向上望29000點，淡友睇路

熊之神

到底幾想我玩熊

但你有反手羊錢 仲有profit
就知你輸嘅係散紙

來吧

仲輸緊D鳩毛

我理性又輸左比熊之神

呢個聖誕真係用唔少

食左幾種職業

係國籍

過夜？

Mix點計

對的，少上了

大棍

跌完,儲夠力再升

屌 呃我牛仔 食少咗

差100今日先夠數

睇下有無20點食先

1. 圖
2. 資金流
3. 基本因素
4. 宏觀經濟

我買股

咩姐

笑左

我會想選擇比較穩既股

個個都係到笑我

點解睇唔到沒事兒post

唔通輸到三房換兩房

新時代
大牌,老既股都係收成期既多
增長唔大

GAME ID

無見過佢
乜水嚟

28228 唔通真係大户不死熊
利申: 細膽

你傳說級 邊個敢笑你

0.011幾轉都未死 好撚野

係 信我
頭先差幾點打靶都有大户買入

其實我好多野味做仲係到打緊機

而家要做野 今晚先

大家 level 差咁遠
我投資經驗得果 2個月
唔咁快揾倍升股了 我未有咁既本事
不過對安踏有興趣🤔🤔

早兩日有出現過見佢係到挑五巴機

係咩
無留意 佢up 乜？

屌你老味
等左半日先跌個幾十點一下抽返上去

所以唔好成日瞓教

牛牛哈

睇穿曬

大師意思係唔應該入？

你在乎我只罵我啫
我要感激你就真

但有啲股我跟唔到你步伐
唔係唔知會升，但就會擔心有伏所以唔入

我諗如果我乜都唔識我一定會9 秒9 肯大師你衝鋒陷陣

乜係咁㗎

咩 no. 😮 做下伸手黨😎😎

原來沒事兒出返黎

係邊個post

我認為出年 5-6 月係撈貨良機

睇早你1-2個月
不過架下睇唔到D咩

算啦
你都應該係高手黎
自己搵錢算啦
何苦bin c

你指你覺得 4月可撈？

我以前都係依個心態，覺得唔好貪，但係我睇完一d 人講ge野明白你唔貪，一輸就輸 凸

睇埋大環境
架下三線都開始爆
應該都好快有循環